喺公司懷疑有商業間諜應該點做？

我係某間大公司嘅一個普通職員，最近發現有個新同事入職，中年女人，形跡可疑，眼神鋭利，神出鬼沒，總是像調查及收集資料。

應該點做好？

中年女係咩樣先
如果好樣好身材就要佢做SP

蒐集證據， 以此要脅

Send個Email俾大老闆
Title： YOU KNOW WHAT TO DO

Attachment 係女同事既背影

內文唔打